暑假古巴遊

想襯佢仲未比美帝全面入侵前去一次
check過最平都是9月來回8000到
俄羅斯轉機

見好多遊記都話美國轉機平過加拿大
是咪真 有無巴絲去過有tips

冇野玩

暑假去真係熱到仆街
同埋唔好用”襯古巴未開放前去”既想法
雖然而家嗰度物資仲係唔多
但遊客其實好撚多
同埋政府on99未全面開放上網
感覺就係20年前咁
連網吧都無

正啊

樓主 其實宜家個古巴人都有自己電話上網 幾年前或者好似你咁諗 果到大把美國人加拿大人去渡假

同埋古巴好悶

Habana變晒旅遊區

ok la 我估不嬲都係咁

不過古巴食龍蝦真係好平
食雪糕飲果汁平到嘔
真係平到痴9線
仲有d rum酒都好撚正
玩就真係唔多
但係你肯發掘d local野食都幾開心

搭加航包埋簽證

去左差唔多一個星期古巴
連墨西哥咁玩
古巴真係有啲失望
Racist唔在講 遊客比人噤住黎搶 空氣污染加全街煙加construction的塵 對鼻敏感嘅同行朋友簡直攞佢命3千
唯一正嘅係

大自然好靚

好多人都話食龍蝦平，我真係唔覺有幾平，龍蝦菜式多數都要十到尾二十cuc，可能我係去遊客餐廳掛

有 plan 梗出年去，機票又係預七千幾八千坐俄航經莫斯科住一晚轉機。

仲未決定去十日定十三日

聽到咁悶真係唔去咁耐好。

睇埋八千以下出到機票先去。

我咁樣食個龍蝦dish 6.5CUC咋

6.5 cuc真係平，我最後去到Camaguey Casa個host介紹有間抵食餐廳有個海鮮餐有兩舊龍蝦都要10cuc

當地生意人會令你心情好差
旅遊區經常比人當水魚
但去古巴體驗係好獨特
所有人同事都好大反差

第一次東南亞po以外見到你

上網做過少少research 都仲ok
因為見卡斯特羅個細佬都退左休 打算標尾會

Racist
對邊類人

其實我係指 古巴人 已經可以用上網的形式 知道好多出面的野 什至做緊你平時做的野 景係無變 （或者係話唔會變） 但係係地眼中 好多野都唔再係驚訝 就好似2011年影左張相2014年再番去晒比佢 佢會喊出離 宜家？求其攞部手機都做到 什至你影佢相佢覺得好怪 雖然唔係大多數 但人已變

有無邊度仲可以keep到

去既嘅要帶定整腸丸 同埋九月應該幾熱，我三月去都曬到癲

千里達 d細路仲係會問你r野

去中部、東部，即係Santa Clara、Camaguey、Santiago de Cuba 等等還好，唔會有咩遊客餐廳，人都相對友善，去Havana Trinidad 之類熱門地方，個個當你水魚

利申：試過去Santiago de Cuba，有兩條友問我搭訕然後拎錢飲酒